[鍵盤戰線]係時候反滲透武漢人啦

武漢同支國各地而家為咗抗疫，謠言滿天飛
中共網絡監控應該疲於奔命
各位有冇諗過趁亂煽動革命思想畀武漢百姓

首先，武漢而家封城，佢哋應該活喺恐慌當中（或將會）
我哋可以灌輸中共會點樣放棄、由佢哋自身自滅

其次，班大陸人開始唔信中共媒體，
佢哋會翻牆到twitter同tg睇消息，
我哋可把握網絡主場優勢帶風向，
例如：

我暫時得呢條link:

channel入面個公海有一啲武漢人
各位twiter手足係時候做嘢啦

星星之火，可以燎原
光復香港，指日可待

推

輸出革命gogogo

比武漢知道甚麼是民主

光復香港

吾之革命思想發源地為武漢

武昌起義

guang fu xiang gang
民主是個好東西

shi dai ge ming

鍵戰不只限於ig 同 twitter

pish

p

u

s

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

推
中國革命之火由武漢燃起

h

行動post

九省通衢 天滅中共

光復香港！

消滅共匪！就在今天！！！

個谷全部自己友都冇支那人

go

已經封網, 跟住燒城再嫁禍香港暴徒做的.

你一下子咁多人入group..

大伙兒 這邊

twitter 都有啲武漢人翻牆
同埋好似有更多嘅tg gp未發掘

頂

最早用光復香港做口號嘅, 佢本身就係武漢人

你專登㗎

天琦

為人帶佢出返來

搵*

勁

大家可以扮下武漢人先

黨已經決定放棄武漢

武昌起義一呼百應

武漢斷網啦喎

屌 啲名一睇就知自己友

你哋好勁

繼續

此po已沉

反滲透呢啲溫和又實用既野連登仔最唔鐘意做

千萬人口城市突然封城，病毒不斷人傳人
中招就叫你返歸自我隔離惹鳩埋全屋
全部係度等死，無事既又唔知老共出邊招
武漢人感覺好無助，過兩日開始瘋狂搶資源
而家係文宣好機會

滲透到變咗自己友嘅群

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

其實入去講野啲人知唔知咩叫滲透

條link 俾人send咗去大公海

真係好on9
早入果班香港人應該好清楚我講緊咩
人地都叫我地加油反抗

跟住有夜媽媽無啦啦入左幾百人搞串
最好笑係 有人叫停比人話阻膠
你網軍勇武派呀？

唉